[1月新番]有冇人期待緊《惡魔人 Crybaby》?[永井豪]

1月5號Netflix全集一口氣上架

■STAFF
原作：永井豪「デビルマン」
監督：湯浅政明
脚本：大河内一楼
音楽：牛尾憲輔
キャラクターデザイン：倉島亜由美
デビルデザイン：押山清高
ラップ監修：KEN THE 390
色彩設計：橋本賢
美術監督：河野 羚
撮影監督：久野利和
編集：齋藤朱里
音響監督：木村絵理子
プロデューサー：新宅洋平・永井一巨
アニメーションプロデューサー：チェ・ウニョン
アニメーション制作：サイエンス SARU
Produced by Aniplex Inc.Dynamic Planning Inc.

■CAST
不動明：内山昂輝
飛鳥了：村瀬歩
牧村美樹：潘めぐみ
ミーコ：小清水亜美
シレーヌ：田中敦子
カイム：小山力也
長崎：津田健次郎
ワム：KEN THE 390
ガビ：木村昴
ククン：YOUNG DAIS
バボ：般若
ヒエ：AFRA

主題歌：電気グルーヴ「MAN HUMAN」
特別エンディング：卓球と旅人「今夜だけ」

湯浅政明高汁

成日覺得永井豪出品啲動畫
要有麥人 石川英郎 神谷明果班聲優先得

見到編劇係大河內，我有d擔心

正

我都係

四郎係akira?

惡魔人聽講舊版好血腥，唔知新版會唔會keep 到個風格

將衣谷遊畫嗰套動畫化就好

係咪日限日版netflix?

個信心打左7折

香港同步上

係套有原作+原作仲痴線過大河內好多